<h1>Древовидное меню c использованием:</h1>
<ul>
<li><h3>templatetags</h3></li>
<li><h3>без использования сторонних библиотек</h3></li>
<li><h3>создан образ в DockerFile</h3></li>
</ul>
<br>
<h3>Страница в развернутом в виде</h3>
<img src="https://user-images.githubusercontent.com/97764479/231481165-287593c5-b605-4974-a473-04a0e5c09600.png" width=100% height=1000%>
<br>



